點解要怕黑社會

本人無知 了解不多
但想講 香港人點解要因為黑社會而怕出街
黑社會有幾多人
民眾只害怕 但唔反抗
總有一日連最基本嘅自由都會消失
香港人係時候企出嚟對坑
而唔係匿埋係屋企

唔係怕黑社會 係怕佢地人多啫
你睇下27號邊個怕邊個

以前唔怕黑社會 係因為相信仲有警察
但到咗依家 警察竟然同黑社會聯手
被打嘅無辜平民求助無門
打999無人聽 警局仲有埋不定時營業時間
搭個西鐵都比人打 你話驚唔驚？

佢地垃圾懦夫思想

應該咁講
人地一個字頭 打起上嚟 個個有練過 有武器

屌你傻鳩仔上前線送下水 又話自己英雄
唔撚係要怕 係明白自己同人地既分別

如果無事發生，就係卸責苦肉援兵之計，黑社會打完人叫可憐。

人地郁手乜事都冇, 你郁手,9秒9 俾人拉

邊個會想俾人斬